[我是大愛撚] 黑社會打你 自衛還自衛 唔好打頭呀

打頭會死人架千其千其唔好打頭，千其千其唔好殺人
頭有好多好重要既器官架，好主要既器官架
唔好打頭真係嚴重警告你地

佢地會死架，唔好比佢地死

千其唔好搞出人命呀[url][/url]

SORRY 情緒太激動

殺人真係好恐怖 唔好殺人 講真架

上次用索帶綁起佢咪幾好， 前題今次唔使旨意手腳喐到，狗警一樣

咪撚殺人呀，暴徒，民意轉轉轉架

見到一個建議膝頭哥的